連曾鈺成都係港大宿舍畀大仙恰過，唔知林鄭有無呢？

6. 舍堂階級制度：仙制

立法會前主席曾鈺成曾接受《香港01》專訪時，透露以前在港大舍堂的生活，提及有「大仙」在生雞蛋上簽名，然後要他兩星期內每天袋住生雞蛋，並會進行突擊檢查。有次該名「大仙」叫停他，下令他做掌上壓。期間，雞蛋突然爆開，蛋汁隨褲管一直流，雞蛋的臭味可想而知。

唔怪得知共產黨叫你企就企，叫你坐就坐啦
港大真係唔同d

Bachelor of Slavery

諗起林鄭係間hall畀大仙玩就開心，都算係舍堂做返件好事